頭先心情唔好所以鬧你 係我唔啱

我平時心情好既時候冇鬧醒你，比你清楚自己有咩缺點，對唔住。

我唔講唔代表你冇問題，問題一直都係度，你一直都係一舊垃圾。

你就係kelly？
鬧得好啱果個kelly

心聲